支爆係中共夾死我3萬熊嘅後果

前後冇左5萬，而家要日日貼倉用連登魔咒燈撚死佢。

平時唔捨得洗錢

輸股票幾野早洩晒

聽日追牛燈撚死佢